[突發有圖] 原來靚仔叫雞唔洗錢

我個fd send 俾我睇
事發喺琴日，佢釣咗個ptgf岀黎之後再放佢飛機，諗住懲戒下啲入世未深就諗住用塊閪黎賺錢既女仔。

點知就喺約定時間15分鐘之後send咗幅咁既相俾我個fd

靚仔梗係唔洗錢
唔可以咁樣 要一視同仁 唔係叫我地呢啲毒撚顏面可存呀

我都好想試下俾人同我講 如果呢個係你唔洗錢呀

死圖

公平咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁依個係唔係你朋友？

有咩？我睇到既

佢Up啦
咪又係收

利申 唔洗比錢

唔係 佢都冇岀過去

同埋我朋友同我差唔多樣

圖入面嗰個好柒喎 咁鬼瘦著埋d oversize衫

果張相純粹係路人？

會唔會係唔做你生意

咪撚戇鳩啦 你放飛機咪chok下你係咪附近

我諗係啦

好柒

真定假啊 我就唔太信望兩眼就免費同佢扑

圖入面果個我黎

影我做乜, 等緊條女

唔收錢既意思係唔做你生意咋

乜ptgf有得扑咖咩 我以為係咩no touch no kiss no ml 好撚清高咖喎

擺明人地chok緊你出嚟打啦

咁撚瘦

yes agger , 唔收你車錢 only

佢意思會唔會係 如果依個咁柒既係你 唔做你生意 咪收錢囉
相中條仔 真係型極有限

原來係咁 我個心都好過啲

如果我個fd答係 係咪會害撚死相入面條友

益撚左佢啦 免費餐

睇黎連登仔完全唔知宜家o靚妹d taste

Hip Hop 佬咁款,衫長褲短

"韓仔look"

所以連登仔得8折冇得免費

No touch

乜野來? 團購d乜? 姐係呢班全部都係雞/ptgf?

高大曬咩

唔係話女人全部都係雞，但呢個POST有13隻

詳情

我諗咗陣點解係13

中山中中：夷

妖

出mk行一轉 條條mk妹都係拖住呢type仔

條女個閪好闊
利申：屌過

靚仔
咁我咪冇問題?

靚仔

條仔件衫衣不稱身
好撚柒

唔收錢唔做你生意下嘛

著到咁撚柒都唔駛錢

唔知點解連登仔一講衣著就會諗起出黎聚會張圖
btw最近的確係興oversize既衫喎

伯母個閪好闊
利申：屌過

咁撚熱仲oversize 食撚慒左呀

收double人地都唔想做佢地生意

咁濛點睇 btw 條仔A字膊嘅

又bin

ptgf ?

唔做你生意，緊係唔收你錢

有個日本仔同事，佢同我講佢上富士有間唔洗錢

咁都要睇下你咩身型架
如果你夠大隻
背心look都已經好ok
但如果好似圖中條友係高瘦型
唔通又背心look咩

有無諗過佢釣返你個fd/你轉頭？

毒撚唔識嘢 oversize唔係透風會涼啲咖咩

姐係佢根本冇岀黎 張相係之前影落？
咁既佢都幾醒

佢釣你個fd出去再影佢相 放上連登恥笑，你點睇？

有風就係既 依家香港你搵滴風黎睇下

人地揾兩餐姐，搞鳩人做乜春

Linkg

點解你班連登仔永遠捉唔到港女心態

似太毒可憐佢先唔收

你班連登仔m記著衫 笑乜春人 你地有比人讚過靚仔咩？

係

又macau又hk

條仔個樣夠18歲未
咁細個學人叫雞？

好柒喎

你文盲？

博咩嘴呀，條仔真係著得好柒
興就唔柒咩
oversize+legging成個女人咁

個hibaby唔係比人起左底有埋樣咩?

胸型靚真係好 輕輕一push就大大條gap

lm

出trip

兩地走先接得多客呀 一個客都cum返張船飛啦

your face...

共勉之

相入面個個咁肉酸 骨瘦如柴

係呀 好鬼柒 但條女濕撚哂唔收錢

屌 D妹妹仔鍾意丫MA 韓仔
蘑菇頭 高 非洲兒童手腳 皮膚白 個樣串串地 講野夠肉麻

利申:農民工STYLE毒撚

發晦氣咋掛

咁既樣都靚仔

其實幅圖係咪樓主本人

係呀 係咪想約我

咁我改改個標題
MK仔叫雞唔洗錢

巴打無辜上左連登

你識佢

做咩冇啦啦影我

on9 d妹就係鐘意呢d
有幾可有mk大隻架 個個除哂衫得掤骨但有紋身d妹就濕哂啦

9up

先唔講靚唔靚仔啦 咁遠

瘦到好似非洲飢民咁...

邊忽靚

做咩唔覆話喺呀喺我呀

系 試過$.$

有冇ptgf個樣？

都唔知真唔真

條g 咁講可能想試下係咪你呢 如果係就掉轉頭走

賣廣告？

咩品味

一碌竹就靚仔

世風日下

最後你個fd 用身體懲罰條女？

咁洗唔洗俾錢？

條女張圖呢？

個ptgf啲審美觀都好唔掂 根本成個mk仔 邊忽靚

笑撚死 啲妹妹係鍾意呢啲style架喇

咪係
人地可以約PTGF唔洗錢
連登仔仲係度笑鳩人

咩app??

係linkg
認真咩